大家同另一半性生活嘅次數有幾多？

一齊住，一個月6-8次

淨係計另一半？ 計唔計埋外母/sp 個啲

計晒全部係唔係0？

一齊住，一個月8-12日

好明顯唔計 睇題目啦

台妹/call g呢/學生呢

1week 1
m到無
一個月3次
唔係一齊住

點解特別指外母

一日3次
早午晚

一年2次

同居7年
由1日兩次變到依家一個月一次都無
慢慢你就會明
唉 成日諗 係咪真係要ptgf 解決 但我又唔想

一齊住
一個星期兩次

上次搞係上星期四

1個月20次

半同居
一個月7-10次

一年730次太大食

0呀 係0呀

講講下無個下文既

兩年一次

仲未結婚？

1星期4至5次
之前wfh 日日一次
同居左5個月

未，本來plan 今年，但出唔到國

同外父多個同條仔

一個月四次左右~~~

又有老婆又有外父仲有條仔
你真識食

有啲sm皆可㗎嘛

所以外國離婚率咁高

I know that feel bro

半同居

一個星期4~6次
黎m都會幫男朋友出野

簽張紙咪得

as planned 嘛
Plan 咗唔做，死十世都未令佢可以嬲完

同居咗幾耐

62822636379493626339815255262393273次

衝紅燈

係真嘅話好羨慕
有時真係攰到飛機都費撚事打 最啱有人服視

講真純粹建立於金錢上感情冇興趣
叫ptgf 咪又住預咗佢係交戲
不如自己打下飛機好過

以前都有依d 情節發生
往日不再。。。。。

年幾

唔係啦 出野唔一定要屌架嘛

1. 照普通性生活，但耐左男會覺得好冇癮
2. 直接出面收奴
3. 嘗試調教女朋友

每晚一次 岩岩一齊
星期6日可能多幾次

一個月 十五次 唔係一齊住

0